又話全球暖化？點解60年代吹香港既風仲勁過2010年？

上世紀60年代d風屈晒機, 家下隻天鴿都畀唔上, 50年前地球勁熱？

你點解釋兩樣野既關係先

全球暖化會有極端天氣, 但家下D颱風反而弱左, 問題係邊？

首先請樓主調查埋其他國家嘅災情先

樓豬識唔識海燕?